富士用家色冒？

啲色怪撚過罪大都夠膽話自己專家，人唔笑狗都吠啦！

樓主文冒

當然 第一日識我？